點解要移民加拿大？

小弟才疏學淺，唔係好明點解啲人要移民加拿大咁睇唔開。覺得嗰度又凍、又悶、經濟又唔算好掂，但仲大把人過去。想問吓大家加拿大有咩值得移民過去？

冇，千祈唔好去

啲人貪佢又凍、又悶、經濟又唔算好掂

1. 冇BNO又想走

加拿大適合普通人
安安穩穩，hea下hea下過完一世

上連登就唔好咁認真啦
佢地口講移民，但係實際一定無諗過
十個有十個都係吹水
因為佢地都知道係香港最好

移民 to Canada 47 years.
覺得 here not really 凍、悶、經濟又唔算好掂

又要召喚香港人點先會移民個張list

綜合咁多個POSTS連登仔討論, 已發現香港人肯移民既最低條件
1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要返方便隨時來往香港既地點
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要物價低過香港
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市果D一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要有亞洲餐廳係附近
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港

99. 要保證你出發前, 以上所有條件成立

Big Bay Area welcome you

真 幾多人移完加拿大頂唔順返香港
天氣凍 稅又重
交通唔方便
真係唔會移加拿大

千祈唔好移民

見唔少世柒fans都話好憎加拿大
明明生活質素、包容性同環境比英國好好多

五毛：邊度都唔好去 去邊都係死路一條

2. 門檻低 (對冇BNO 嘅人嚟講)

好多人話加拿大悶, 講真香港好好咩?
娛樂咪又係玩電話上網睇電視? 有Netflix 全世界都睇到㗎啦
去郊區加拿大大過香港幾倍, 冬天又有雪地活動
如果喺香港嘅所謂娛樂係落釗b 溝女咁冇嘢好講

好多人話加拿大悶, 講真香港好好咩?
娛樂咪又係玩電話上網睇電視? 有Netflix 全世界都睇到㗎啦
去郊區加拿大大過香港幾倍, 冬天又有雪地活動
如果喺香港嘅所謂娛樂係落club溝女咁冇嘢好講

去Las Vegas玩囉
香港冇直飛 加拿大有

Atlantic City is closer

Las Vegas is much more fun

係啊柒頭
千奇唔好過黎
你呢啲賤種級數最適合同你啲支那同胞大媽區團聚

I have been there three times.
The only thing I liked was the buffet at Circus Circus. Didn't gamble.

你移到先算啦

加拿大啲餐廳好食過英國十倍

住過一排多倫多，生活係慢，無咁大壓力，但悶同唔方便係真既。食方面，一個區食既野差唔多，要有得揀又要去遠d，想自己煮，又係要搭半個鐘車先有野買，所有野都要俾稅。

行方面，D 交通又on99，搭TTC 巴士可以中途轉行車線，搭地鐵可以中途話唔揸，叫晒你地落車搭巴士。

醫療方面，唔係國民，睇醫生極貴，當時去急症要200加幣。國民就要俾醫保。

總合以上優缺，有錢一定移民加拿大，有錢就自然買有車揸，又唔怕無錢洗，得閒遊下車河，行下山，打下golf，你都無話唔爽

聽聞飲食同環境好正架

適合過綠色生活

真係好過英國一節
起碼防務係 free ride 美國唔洗煩

想過去讀書再申請PR

你個圈子完全冇人移民嘅話 諗下自己群開咩人 定係 朋友真係咁少

不如講下十個香港移去加拿大嘅移民有幾個回流
你係香港咪覺得100%囉

我攞美國護照都想移加拿大 去過一次溫哥華 超鐘意

其實D人揀去加拿大而唔係去英國, 澳洲
係咩原因呢?

咁有啲人唔鍾意天氣熱咪唔去澳洲囉，或者本身有親戚朋友喺加拿大咪去嗰到囉

正常有少少遠見都會揀加拿大

例如係咩遠見？

經濟社會文化教育醫療
好簡單 好似最大貿易夥伴

有民主

冇咁大壓力呢樣已經抵返曬
生活節奏可以放慢啲

加拿大門檻低過英澳 （如果冇 BNO)

anywhere but Here

識人有美籍，冇諗去美國住，第時老咗只想去溫哥華旅居。

食嘢買嘢多選擇，啱口味，咩國菜都有，特別亞州菜，樣樣有水準。
生活方便， 唔駛揸車，搭skytrain 同巴士都超方便。
一年最多只落幾日雪，夏天涼浸浸，冷氣唔係必須品。
唔好以為屋好貴，只要搵溫哥華周邊 D市， 就算Richmond二十分鐘到downtown , 價錢對香港人黎講仲係平到笑.

係保險貴同medical有私家醫院。

不過聽聞話溫哥華冬天天氣麻麻地？

冬天係早天黑，成日落雨，天陰，唔係傾盤大雨嗰種，啱啱去到可能有winter blue.
但點都好過Toronto, Montreal呢D會落大雪既大城市，同埋呢兩個地方夏天愈黎愈熱， 個人唔太鐘意。
仲有Toronto 大好多， 唔揸車真係唔太方便，Vancouver小地方比較compact.

上面我想講冇私家醫院。

學校好似會幫你買埋醫保？